自爆 大廈密碼

唔該

2185個0

清水灣獨立別墅 工人開門

手持利是

8012

嘟嘟嘟嘟

拍八達通

冇密碼，長期中門大開

8964

3612

3721

8324

0681

3957

8213

係人都入得